[GME學術post] 139%既short點會平唔到

去到而家好多人依然話139% short所以平唔到倉，簡單d就係因為市場上有100股，而大戶要買139股番黎還比人，所以星期五一定爆煲。
然後又成日見呢張圖

如果用日常生活去理解的確係爆硬，因為你commit左一d無可能做到既野（搵139股出黎）
但問題係，139% short唔係要一次過平曬，亦唔係一張contract過，可以係好多張contract加埋。

用上面蛇同猩猩去講，當蛇short左139條蕉，而世界上只有100條蕉。咁蛇只要先買市面上既39條蕉，比番猩猩。咁已經將條欠數縮到100條，而要知道猩猩絕對唔係得一隻，有d猩猩收到蕉後又會推出市場賣，蛇又可以再買，然後再比番猩猩，一直loop，只要係限期星期五前還「過」139條蕉比猩猩就可以，無再爭猩猩數。

有錯請指教

佢買張到價期權會唔會仲平過係你手買？

** 100 ~0
** 61 ~39
??

其實佢可唔可以直接買張期權

蛇嘅利息呢
計埋啊嘛

同平唔平到無關係

"又推出市場賣“咪即係又有人short, short side 總數依然係139

同埋你搞亂左沽空同option既concept, 限期星期5係部份option, 139係沽空量，沽空係無還貨期限。

sell 同 short sell都未分清

你知唔知乜叫HOLD THE LINE

你唔係short sell點“再推出市場“?

你唔係short sell點”再推出市場” ? 你還既貨本身就係借返黎，還左之後件貨再出返咪再有人借出多次

還晒139條蕉要幾錢

救命，concept錯撚曬都有咁多正評

點錯？

上面講左

我同你借一百本書，賣咗，爭你一百本書，再同買咗嗰一百本嘅人借廿本再賣，等如我short 120本，咁市面點都重有一百本書係咪，我買五十本，還畀你咪爭你五十本同另一個人廿本夾埋七十本，咪已經少過百二本

如果咁係唔work咁由一開始short多過

多過100%就唔會work

你還39條蕉個刻, 個價已經暴升,
你個例子冇計到個D 蕉既價值
唔係單單以物換物

巿面上有39% 既股票, 最少要俾人買兩次先平到
理論上如果全民SH, 佢真係會仆街

所以佢係DAY TRADE 撚度買
亦因為咁, 呢幾日會CHOK 到仆街
D 止蝕撚咪係佢地點心

另外,期權call 幾多貨佢就要還幾多, 市面有冇咁多都成問題
你個例子 應該係講 市面上有1000張用50蚊換100條蕉既coupon
但市面上係冇1000*100條蕉流通可以買 有既都要300蚊一條
而且聽日到期, 佢要搵方法搞惦

首先班人assume星期五要平倉就跟本係唔合理
佢地當晒所有CALL都係naked short出黎
而且佢地要cut loss完全可以高價買返個option入黎 跟本唔洗買shares
另外如果佢地無$$$既話就一早比人margin call左啦

Short sell係要先借後賣

條蛇還比猩猩之後
條蕉係揸係猩猩手上
佢賣出去唔牽涉借
所以唔係short sell只係普通sell
而蛇係佢度再買再還比第二條猩猩就已經一條蕉close左兩次position

買期權有一個好處就係唔影響股票volatility
另外佢地亦可以roll個CALL去下個星期 或者再之後

係，我睇錯左佢段野

你岩，我睇錯左

如果多人Sh，呢幾日就唔會咁大成交量啦，每日成交都大過市值，所以理論上佢一日已經可以填到short左既數啦

係呀, 實有人玩day trade
但係如果一大部份人SH
demand > supply
咁個價咪巴巴聲咁上囉

所以咪要原停叫SH
必勝洗咩叫SH 係人都SH啦
動員力就係股壇鐵則,以前係傳媒大機構主導, 今次想做反

未有人駁到

其實你啱架，但佢地嘅諗法係希望全世界sh, 咁本來一百條蕉就得返五十條甚至低過五十條流通，用減少supply嚟推高個價等佢地還貨成本增加嘛。所以其實你啱，佢地都無錯。

1)猩猩唔推出來賣
2)馬騮扮猩猩入去搶猩猩既蕉唔放

2個case都可以打倒蛇

係 但我見好多連登仔都仲係話要平倉mission impossible, 所以訓曬身家，話升硬唔明白有風險，令人擔心

只要斷左個recycle,蛇都係要死

係，猩猩團結的確可以。現實係各懷鬼胎

你假設係猩猩係白痴，唔知SH既話蕉既價值係會200變400,600,800,1000

事實上，猩猩玩埋一份，蛇必死
要明白，賺錢無人嫌多，猩猩渣咪一定事成

既然咁樣封盤整死散戶
係咪都死點解仲要放
幾大都SH

現實係，一斷買成交即縮，recycle變慢，蛇平唔到倉

猩猩團結的確可以玩死蛇，現實係蛇一向撚開猩猩我都想猩猩成功反抗，但唔易咁解

現實係繼續唔俾買，成交會越來越縮，肯賣貨猩猩越來越少

呢次蛇死硬

有無諗過而家已經唔係散户vS 大户
係大户 對賭緊

本來就係大戶背後推波助瀾

有冇諗過佢哋一早平咗倉只係唔出聲

樓主你真係博我地通宵左成晚個腦load唔到

佢short 140%咁邊個接左佢d short
其實打緊一個大戶既時候會唔會係比另一個大戶利用緊

眼光淨係停留喺連登 都未清楚咩情況

如果咁簡單點解要搞咁大場大龍鳳

Lm

要明白，有d猩猩收左蕉都會變蛇，所以d蕉會越來越少

所以猩猩宜家最緊要sh
咁蛇仔跳樓都唔掂

你long左比人借貨
首先個你間broker幫你借出去
佢還個一share係唔係你個share你係唔知

其次 你唔close position就唔會有推返條蕉出市場嘅講法
而推第二次推出市場第於short返轉頭

假設你有一股
正代表long
0代表離左場唔關你事
負代表short

initial position:+1 (keep住升就有賺)

action:sell
position:0
(所謂嘅推條蕉出市場 可以安心訓覺 升跌都唔關你事)

action:short sell
position:-1
(你已經冇左條蕉 點樣賣？ 借貨lor!
當你 "推條蕉出市場"第二次個陣
你做嘅野同melvin冇分別
我地推高個價個陣 愈升你就蝕得愈多)

由+1去到-1 你嘅action就係反手
我地打空頭個陣會打埋你一份
唔信你可以short sell試下

成晚冇訓比你激到打咁大段野
希望樓主你唔係假膠故意spread false information
唔係嘅話我祝你早死早着

呢次美國sec都算手腳快停左工具，如果唔係個bubble會越來越大，蕉價上10k都唔係無可能

真
見到d人拎d乜柒抗爭黎講我真係笑左
金融市場講理想
唔係以為全部散戶可以推動/控制股價啊嘛？
根本就係大戶相爭
連登仔以為係螞蟻vs大象

清你好有心

學術討論，咁如果啲貨係屬於個卷商，只要佢地傾掂數咪條蕉都會照出番市場？

你咪keep住唔好還 啲息都差唔多咁上下甘

哂鳩氣
理論上,理論上人人只買不賣咁衝哂一隻衝推到天文數字tim
每個人都係獨立散戶,每人都有自己諗法,人心就係最難搞既野
所以散戶點鬥, 睇連埋班sh撚幾撚多掉左貨驚到琴日

呢個就係robinhood一路做緊嘅野
佢應該借晒所有貨出去

真
香港前線點解咁firm
係因為開頭係手扣手
ensure冇人走
你股票市場點ensure到

再每星期交住借蕉黎沽既利息

理論上
全部人擺工真係停擺到政府
叫到仆街有幾多人擺

所以如果佢地禁散戶比賣唔比買，而啲散戶把持唔住放左，就算只係放市面上時一成，沽空果間只要券商傾好數就有可能平到倉？
當然要其他大戶唔會趁機入貨搞鳩佢，我覺得依家佢要平倉其他大戶既阻力可能仲大

你要諗，佢買咗，都係有人hold緊貨，條數都係一樣
用options道理都係一樣
簡單嚟講你個concept錯晒

重點佢唔係一個人，呢個買到，就到其他人買唔到

只賣不買係一個on鳩決策，因為少左好多daytrader 入去recycle d蕉

咁如果簽嘢或者用其他方法令到蛇收低息或者唔洗息呢？

政府只係想做冧個價俾機構投資者買貨

發夢
股巿本來就係真正追逐金錢既世界，咁搞，美國=破壞佢既金融巿場

應該冇可能唔收錢
第二樣仲有得傾

簡單講就係人數同人次嘅分別

平到倉嘅話，琴晚就唔會唔俾你買貨啦
講嘢用腦

都唔夠貨點買啫，而家係要焗快個recycle speed

佢依家真係破壞佢屌佢老母

咁有貨係手嘅時候可唔可以 short sell?
同埋想問咁點解當初可以大個100%？
感謝定理解答先